［錶撚入］新手想買錶

上網睇中左volare sky
但係唔知邊度有實物睇
想睇實際先買

有無巴絲知香港有無賣

vacheron constantin 旗下品牌，去佢專門店有得睇。